ON9撚9，N賓條撚樣佔領直播台冇人講？

冇人講咪冇人講
一定要講㗎？

樓主咪講咗囉四眼孱仔

秒左🍍狗

樓主係人？

ON9撚9係咩意思

你咪撚再騷擾王姑呀我警告你呀

ON9(仔)撚9(狗)

咩人嚟

佢好紅？

邊界(ON9仔)撚邊只(狗)？

佢係香港改歌界算薄有名氣

原來咁

#1撚#2

#2冇戴套中出左阿思。

#2撚#1

波台就快被滅 點睇N賓哥勁有先見之明一早霸左直播台做防空洞

條撚樣係有先見之明 但點解拉？

唔想太多人知

搵派膠紙做台主?

佢冇乜台主經驗 都係比返阿奏做